用熱氣球孔明燈走唔走到

可能係熱氣球比較易成事
可直接用氫氣打入氣球度飛上去

氫氣打入氣球

咁大個氣球，瞄住一開槍會點

上到去就會慢慢飄 下面班犬就散步咁跟住你等你落黎 當你可以安全降落 然後就上手扣

無人機引方向 氣球自帶浮力 真係有機會成事

咁呢招淨只可以短距離 越長距離越危險

讀多d書

快被捕同慢被捕 人地有無人機 咁大個人飛上天會見唔到？

當人逃出東德都係咁上下

送物資入去

呢招用黎跳樓用

用氫氣真係弱智

冬天到了，人在異鄉的手足們，
此刻，有感到無助嗎？會飢寒交迫嗎？

請課金，接濟台灣手足！

香港人，齊上齊落、不離不棄。

有無讀過歷史

用呢D組成滑梯

雷霆救兵 之
沖天救兵 ? ?

它在第二個飛行季中的第一次跨大西洋飛行於1937年5月6日在新澤西州曼徹斯特鎮萊克湖海軍航空總站上空嘗試降落時爆炸燒毀。